落雨要拎擔遮 屋企大塵又要買支雞毛帚

我屋企住元朗 好鬼大塵 而家咁既時勢 買返屋會唔會都當係藏有攻擊性武器